鯨大又有新搞作

學生聚係MC，上11樓搵校長傾計

唔知玉山他日會唔被中共抄家呢，我勸佢懸崖勒馬

鯨大仔真係要做番啲野 紅底學校都有反共既學生架

大？